有冇人未試過比對方送返屋企？

一齊左幾年 大家住得遠 一次都未試過比人送返屋企
明白住得遠 一來一回要佢搭幾個鐘車好唔人道 又好似冇咩需要咁 度度都咁多人 唔通真係怕比人捉走左咩
但有時見到其他人有人送返屋企 內心都有啲羨慕 會諗到底比人送返去係咩感覺呢 係咪好sweet呢
就算聚會完一齊走 永遠都係各有各走 有時都真係有dd唔開心 但諗起佢要搭好遠車 又唔忍心講出聲想佢送 但我諗就算講到出聲佢都未必肯..
巴打們願唔願意送女朋友返屋企？假如你地車程個幾鐘 我真係一次都未試過

你個名

要夜晚同埋第2日唔洗返工先會

岩 雖然覺得佢都對我好好 好似

夜晚都唔會
以前都會行遠少少送下我搭巴士 依家連送下去搭巴士都冇 安慰自己佢攰姐
但同fd食糖水又夜都肯 好似岩岩咁 明明一齊走 我要搭好遠車 佢幾個站就到 同行朋友問食唔食糖水我夜同遠所以話唔食 佢就去左食 送多我幾個站都冇 係囉送我就遠啲 食糖水就近啲

除非對方自願送啦 唔係都咪制
盞雙方都唔好受 對方送得心不甘情不願
你又幻想落空咁有乜意思呢

但幾年都冇送過..有時真係有少少唔開心

依啲都係睇自覺性姐，可能佢覺得你唔會出事就唔送，但係送女朋友返去真係唔懶得既事黎

單程個幾鐘真係好撚遠

果日有揸車咪

有女一定送(如果地鐵到)

一個做新界西，一個住新界東。
佢成日想送我，但我次次都唔肯，覺得大家各自送啲番屋企休息準備聽日番工仲好啦。拍拖

香港地邊度要幾個鐘車

🤔

唔係見得密既
幾遠都會送

我同佢住好遠....
拍拖第2-3個星期佢就送左...明明佢住到好遠又要返工....

有時一個月先見一次..想見佢耐啲話不如我陪佢搭多幾個站 佢都唔肯

exact7ly我都係一個新西一個新東 但佢咁耐都未試過講話想送 我都好明白體諒都唔係死港女要人送 只係未試過 都想偶爾有一次姐

新西同新東都唔算好遠姐
新西去南區都係咁送啦
不過一開頭都無送過
拍耐左更加唔洗諗

得寸進尺 死港女
算啦 我送啦

葵芳 大埔 尾班車1230
就算飛紅van佢都會堅持送
雖然之後帽左

次次出街都會送到佢返元朗

利申:西九

原來他不夠愛我

次次都送到佢返屯門

住藍地

你個名解釋左